麻煩當緊差既你地入一入黎

已經唔期望你地去保護市民
但係「送中」呢樣野一旦通過左
唔好以為自己做警察就一定冇事
根本呢樣野百害而無一利
點解仲要盲目服從/支持政府？

點解唔為你自己 唔為你下一代著想？
你個仔未必當差 你個孫更加未必會當差
到時送左返中國坐監 真係要多謝你2019年既貢獻

倒戈相向既時候到啦！
麻煩你睇清現況
唔好再做一隻盲目服從既狗！
你地係人黎嫁 你地都係香港人！
林鄭呢個八婆 值得你地去支持佢奉上香港既將來咩？

可能你會覺得我廢話
同班警犬講都晒9氣
但麻煩大家勸勸身邊既警察朋友

多謝今晚一班勇士 辛苦了 我地留力再黎過

勸得掂就唔係警察啦

佢地怕比人抄
除左做狗搵唔到野做

等比公安取代啦

sor 係怕比人炒

太攰係咁打錯字

問心我都好憎佢地某啲好撚臭串
但有武器既係佢地
只係諗起如果佢地都倒戈相向既話
林鄭都可以落台

可能我太理想啦

送完中之後 真係工都冇得撈
佢地係咪真係無腦

辛苦晒你了今日

唔想訓
和平試過
衝擊試過
真係好唔甘心

爭咁啲火 大家都係
可能二讀個日就會有